心儀嘅女仔同我講，佢有人追，問我點拒絕佢。

中學識到而家大學畢業，上年十二月對佢有feel, 一路都有小小暗示過。

佢早排同我講，佢有人追，問我點拒絕佢。

其實係咪已經friend zone 左我？定係俾signal 我，叫我快啲手？

慢慢黎啦 你都未真正行動 唔好諗咁多 幫佢解決先

一早入左friend zone啦
鐘意你點會話你知有人追佢
你答完佢可能佢即用

做住我女朋友先

溝女切忌心急

signal

首先，男仔所謂嘅小小暗示，其實，係女仔眼中係好鬼明顯嘅，簡單黎講，就係，佢肯定知你對佢有意思

其次，佢話有人追，可能講緊嘅’有人’就係 樓主 你
佢可能暗示緊，佢想拒絕你，事關，直接拒絕，就分分鐘冇fd做啦

最後，你話，佢係味暗示你，我覺得可能性比較細，不過亦有可能，你可以睇下佢同平時有乜唔同，例如同你嘅相處，講嘢方式之類嘅。如果冇唔同，可能性就細d

女人心 海底針，難估

唔推正一狗「行動POST」

睇下你有無信心佢講果個唔係你
我會問心儀既男仔點handle
一黎心入面得一個位 想拿拿臨趕走另一個
二黎乘機暗示下心儀既男仔佢就係果個

認真模式同佢講 我鐘意你 之後佢拒絕你既話 你就好型咁講 （就係咁拒絕）

巴打有料

你話揾個人扮住你男朋友先啦，咁啱我呢期 ok呀。

樓豬：直接同人講啦唔好拖住人
囡囡：咁好啊
囡囡：我唔鍾意你呀 唔好煩住我啊

俾signal 你，上啦巴打，等你好消息

傾計個自己望住佢個眼神同表情，你會feel到佢有無對你有好感
對話内容係唔可信，要觀察潛行為

當你係樹洞
俾多建議佢 慢慢行拒絕嘅行程
然後傾多句會對你好感

Flirty

有想法

你勇敢d講，同我拍拖咪=拒絕左佢

樓豬：同佢講清楚你有男朋友囉（拖

女神：傻架咩你哈哈（甩

態度要認真，凝視對方
無拒絕可以摸手，身體接觸

反而想知你點”小小暗示” ?
可能真係get唔到 得個”小小”

世紀難題 唔講就冇機會 如果直接講但佢對你冇意思嘅話就連fd都冇得做..

冇可能囉
男仔所謂小小嘅暗示
其實，係女仔眼中係好鬼明顯

例如係啲咩